missha七日染髮嘛嘛地

可能第一次玩個做法唔對路或者個頭太黑
染左好似冇染咁
奉勸各位冇漂/染過頭嘅巴絲唔好買啦

你染咩色

灰粉但乜都見唔到
最多係啡左少少

呢啲愈淺愈上色喎

應該個頭太黑

有無圖

冇

灰粉？！你咪玩啦。

咩事

灰色唔漂頭係染唔到上去㗎

灰粉 ? 學我咁漂到白先再講....

灰粉，打錯字自膠

成日覺得會甩到成個枕頭係色

粉灰咪仲難過染灰，頭髮漂到到 10 level 都郁唔到。

佢間鋪話係灰粉其實包野係寫住pink brown

瞓左一晚個枕頭冇事喎

冇人做左research先買既咩 咁求其攞自己個頭較非

貼錯LIN